［推］立法會快啲彈劾淋奠

仲送獨立調查委員會！！！

香港特別行政區立法會行使下列職權：
......
( 九 ) 如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委託終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定；

基本法73條

快啲推！！！！！

兄弟爬山 各自努力！販民同自由黨快啲！！！

自推

推呀有冇人見到丫

推呀

休緊會

推，呢個可以上國際頭條

唔理啦 推到販民做野

其實最好係葡萄劉吹雞 肯定一呼百應 咁想置細妹於死地

推丫多謝

幫手推

我要佢答應五大訴求多於其他

推起左先 逼佢表態都好丫 推丫

彈劾係送獨立調查委員會架！！！

推推推

Push

召喚葡萄成熟兒丫 推呀

推

彈劾左之後又咪係中共派落黎嘅人
689 3.0
我地要真普選呀

大危機：
如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委託終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請[size=3]中央人民政府決定[/size=3；

呢幾個又係球員又係球證

短期張建宗無淋奠咁毒 止左血先丫
普選繼續爭取

至少推彈劾果陣淋奠同葱哥冇咁夠膽亂黎呀

跪求推呀呀呀 一線生機

我信馬道立叫埋李國能應該冇淋奠咁毒

全部都係佢自己人
但不仿一試嘅
睇下有無人想上位害死佢

建制議席佔大多數 0%成功
就算成功都要中共批准
特首呢個名只係美其名曰
實則係扯線公仔 傀儡政府
一切話事權同控制權永遠在中共手上
所以換邊個上嚟都係一樣嘅後果

淋奠太毒啦 操控埋狗隊非除不可
推呀

留意番 立法會開唔到會

你睇商家（石禮謙）同家姐咁既反應 今次有機會架 建制不是鐵板一塊

推呀

推到佢開

跪求大家幫推 淋病越驚越縮我地抗爭越有利呀
推呀

中共都講左十幾次話會全力支持及
擁護林鄭月娥繼續依法施政啦
林鄭依家彈劾下台 中共咪好冇面
下台=垃圾冇用

自己諗諗啦 中共咁要面 點會接受

講架咋佢 用民意同建制反夾林奠啦 西環不嬲都唔妥佢架啦

推呀

保林奠wo

西環唔妥潑婦好耐架啦 家姐快啲啦
推呀

強列要求家姐反映民意
推呀

十八席就夠開始程序架啦
推呀

立法會都開唔撚成啦

push

推到佢開啦 放乜暑假

任何有可能㩒住林奠既方法都要試
推呀

我唔想佢再命令班狗仔打鳩學生丫